如果你唔喜歡既男仔約你行聖誕市集

企圖係咪好明顯
如果想拒絕可以點樣有禮貌而不失尷尬咁拒

貼佢個樣岀嚟睇吓

你唔要我要

呃下禮物囉 使乜拒絕

直接已讀不回 / 約左啦 sorry

話聖誕想成班fd慶祝咪得

So bitch

你個名

直接收皮喺咪避免夜長夢多

唔鍾意同人逼/不嬲冇慶祝開聖誕/唔得閒約咗人

係 大家好黎好去

約左男朋友去咪得

唔好跟蹤我啦

朗定口準備含撚

你的朋友

皇天擊殺有心人

大爆發啦仲行

出發點係女仔我都想有人約

你早幾日，睇醫生，影吓診所，影吓啲藥
再同對方講病咗，可能係武肺，唔想傳染佢。

啫係聖誕期間行市集／文青地頭個啲

第3好似最fit

市集群組

到時個癡線佬話去探我frd病上埋屋咪仲奶西

你個fd 間屋係人都入得？

如果係，我冇嘢講了